連全知全能嘅上帝都睇唔到港女粒點

唔放電妓Link比你班上帝

俾盡Acup 夾到側邊都平曬

link 呢

1500 蚊個月 lin都冇得睇

一定冇收入la

lin bin 都冇

唔露憑咩收錢

有冇人有興趣一齊係 patron 到整 online 龍虎貌